HA RN 派offer 未

今朝收到email